燒山燈到開巷..今次真係仆街

屌你老母

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

之前佢係台灣所以燈力弱左, 而家返到黎自然強到爆燈

做乜返返嚟㗎 咪撚再返嚟亂咁燈啦

點解佢仲未比人打?